致香港警察：上過前線、開過槍，都要入嚟！

黑警！你哋今次死硬

現在至少鎖定一個開槍射布袋彈，射爆女仔眼嘅前線警員，已經展開調查！

風向轉咗啦，用完就棄啦等畀人拉

自推10次

9

818 民陣大遊行

777 隊你地 又影委任證鬧啦

6

5

4硬

3不如4

2 驚未？

你仆街死啦

1 打人打得咁開心

其實係咪尖咀狗屋天台果個？

班死狗應該Mon緊post

大清算時代

818全民晒冷

拉500幾個手足 死左6個人 先拉一個人出黎祭旗？

白衫佬一個都無

劉永生傑出校友2—陳樂軒

而家會check晒cctv 邊個當時附近拎布袋槍 都係預咗畀人查 預咗拉 冇人補你

請

部分黑警察停止濫用武力
部分示威者停止暴力衝擊
政府作出讓步並不再企硬
歡迎和理非繼續合法示威

齊上齊落同時請考慮每個行動既利與弊
否則恐怕變成文革2.0
目標稍有雜質
大家就骨牌效應集體做偏左
花你搭車痾屎時間去重溫
鏗鏘集：文革五十年（上）

請記住「團結」係雙刃劍
所以一定要三思而行

Be water, be considerate, be safe.

仲未知自己係用完即棄

818 民陣大遊行！推！

Condom 大快人心

condom仔

警方唔做嘢，民間正義之事都會做嘢， we are watching you, baby

推動

好明顯 逐個清算
禁喺地仲打人嗰啲 都會出事

鳩硬sir今鋪閪了用布豆彈殺人

推上熱門 畀更多黑警睇到

上面落柯打 一定要搵開槍射眼個警員祭旗

邊個講會查？

之前唔係有人料爆話好多黑狗讚佢英雄?
屌你老味兩日唔夠俾高層拎出黎送死囉
唔洗咁擔心
洗定你個屎忽 入去坐果陣包你俾打到仆街 慢慢還債

[緊急分析]法！不！責！眾！

勇武唔好去機場，佔領遊行比和理非做，搵仔搞左啲狗母先，要清算啲狗先

李桂華講? 自己人查自己人...

Push

李桂華：而家已經展開咗調查

- 8.13 記者會

condom

拉出去打靶
一個都不能少
全部打靶

等比人告謀殺啦
坐一世姐 唔洗填命算好啦

李桂華：所有開槍報告都要交畀我

話時話 柏林單野點？

續個續個告

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

推

英雄？ 人地當你condom咋傻仔

612都射盲咗人隻眼啦屌

咁撚on9
以為唔洗上身？
起到你底
你死撚硬

黑警睇到 仲唔影委任證 鬧李桂華？

等清算啦屌你

幾時有錄音流出鬧李桂華？

林鄭講到明警隊點做嘢唔係佢話事 明顯係同你地割席喇😂😂 比錢你地做condom咋

惡有惡報，為個幾皮野連自己良心都出賣

你班撚樣準備含撚啦

清算日

hi condom

琴日鄧炳強都怪怪地
啲記者問佢臥底有冇犯法嗰時
佢強調左幾次只係唔會叫同跟指引
即係佢冇否認過前線臥底有可能會犯法
到時要查佢地高官點都唔會有事
前線臥底就

Condom 仔洗定8月15入去坐啦月，拉咁多人，大把手足同佢慢慢玩

準備入去陪朱警同七減二五警喇！

用完即棄

大家主意
有消息人仕指, 開槍嘅係大陸武警
所以推唔到個武警出黎做CONDOM
宜家要搵一個警隊死仕, 食咗隻死貓

之前都話過, 武警做壞事, 警察要食哂
班人都仲要撐政府

屌一時一樣 琴日又話保撚硬佢 今日又話用完即棄

聽撚住，最後咪冇事

早兩日班狗唔係當佢英雄咁樣

尖沙咀有幾多人開個布袋彈
唔過10個啦屌你檢視你老母咩

Miss左記者會 班黑警自己講？

你唔記得咗今朝777開口講咗咩
事後即刻通知下面要徹查

調完咪話
不幸的意外
深表同情
完

我親眼見到佢入雞竇呀

狗好多未睇到呀 推啦

班垃圾仲當人地係英雄
condom仔洗乾淨個屎忽啦

呢一刻 班警犬仲未肯相信將來會被棄養

黑警！我哋咁多人成世都會睇你哋唔起！做過街老鼠啦！協助調查？你咪係警察囉你有糧出㗎自己查啦！

個個變哂朱經緯

Condom仔衣家點都要交個人出黎受靶 睇下邊個咁唔好彩lu

POPO係咪好撚驚呢

班狗以為真係唔使還

推

皇天擊殺

又話英雄既？

大灣區公安會否取代港警?? 好想知!!

你地打晒飛機咁，班popo應該笑到仆街

自己人查自己人，唔好玩啦

宜家佢地笑緊我地幾時被清算咋

唔好因為少少野就性興奮好冇

大審判一開始左就收唔番

無個係無辜呀

逐一清算

係唔係真呀

含撚啦你

你地以為自己咁瞓身幫政權殺人就上到位做戰爭英雄？
非也！
最後只會用完即棄，表面風光，背後隨時比國家謀鳩
對外宣稱歸隱，死左唔知乜事

其實都唔洗最後，而家都黎料啦

毋忘721 811

818大遊行

和理非］

各位 請聽我講 我地唔好直接搬路障阻住旅客check in 或者做破壞
咁樣只會損壞我地呢次和理非既形象
我地要醒d等政府自己取消航班

大家抗爭要顧住形象ar!!!
唔好同旅客爭執 我地要爭取國際認同
如果國際言論都唔支持我地 我地就輸ge la

請廣傳

人多自然佢就會停 我地係要人多 唔係同旅客爭執
我地要爭取國際既光環

交人

交人交人

我有個做警察嘅fd同我講條友一定俾人清算

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

聯合國出聲了 popo仲會保你哋班低級得嗰2萬幾蚊警員咩

驚唔驚呀黑警

仲有話個PI啲上頭都撐佢
睇吓點

有無國家帶頭唔畀黑警及家人入境

係時候要還啦

查緊？

佢哋唔拉同樣人數嘅人出黎祭旗，就”連坐法”比人拉出黎嗰啲人，起低接放工放學，提起身去廁所，麻包袋都係基本

兄弟爬山各自努力
不分化 不割蓆 不驚灰 不受傷 不被捕
光復香港 時代革命

今日散定唔散 都唔好被班分化撚分化

唔好阻旅客！！！ 我地係要警犬還眼 同旅客講香港發生咩事 癱瘓機場

C O N D O M

朱sir等緊你哋

等睇popo仆街

Station defence 有晒牌位邊個企邊度，個個有特定武器，拎雷鳴登嘅崗位唔會多，好易搵

所有黑警無一幸免!!!

唔理今次示威贏定輸 第一班被清算一定係黑警

有腦就唔會做黑警，做得黑警都冇腦，當轉風向後，就即棄，朱 sir ，柒警就好例子

抵撚死，毅進仔

挖眼行動 正式啟動

一定要知佢係邊個!全香港人都揾緊佢!

開心做咩？
自己私了啦

幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

佢地唔撚驚架
起底會驚啲